鸚鵡L入 - 新手養LB

養咗一對LB大概三個月

佢隻眼成日都好似有單眼傷風，去過雀仔街買眼膏幫佢搽係有好轉，但好快又黎過.. 想問下有冇咩要注意等佢唔好成日翻發？

（ps 有成日幫佢洗籠，換水）

唔想佢盲甚至死就帶佢睇醫生, 咁耐都唔好, 有機會係病毒感染, 要內服藥.

建議你暫時將佢同另一隻隔離先, 以免傳染, 等好返先再擺埋一齊.

會唔會有推薦嘅獸醫？同埋會唔會好貴？
（最好係港島區）

J-Vet

你可以喺佢facebook初步提供一啲資料/相俾佢問一問先。